🇳🇬 2018半季最佳陣容

hazard messi salah
reus
d silva wisel
roberson vvd kxxxxx拿玻里果個) de sciglio
alison

不服來辯

咁比面利物浦

禾比

無2和b唔洗討論

認真po唔好搞事

暫時係歐洲最強球隊

普巴 ddg?

普巴上半季有乜表現

無2和b中肯

成功趕走daddy

近3場勁就入選咩

全隊利物浦

2&b in
世三 out la

樓豬得罪朗迷

Salah Messi
Hazard Reus D.Silva Mbappe
Robertson VVD Koulibaly Kimmich
Alisson

冇中場？

諗唔到 Dsilva當係中路球員 諗唔到另一個
好多最佳陣容都擺442

你擺左個415喎

又一個例子證明防中冇人權

羅白巨呢啲英甲料都有份？

佢勁能到仆街

高列巴尼+vvd世界最強防線

真